認真一問，點解中共d影響力咁勁？

好似咩都影響到，究竟d人又咁心甘情願比中共攪？

你喜歡錢嗎？

犧牲十幾億人換番黎嘅錢
真係可以為所欲為

可能你唔知 Tiktok 影響力有幾勁

與其話中共影響力咁勁

不如話你地咩野都入晒中共數 緊係覺得佢無所不在

難聽啲講句 中共有咁勁 上年社運點會搞得起

中共一個自己攪唔起亦唔識攪，中共只提供奴隸，要加埋華爾街同高科技大公司，形成國際利益集團，亦都嚟小學雞之前講嘅人類命運共同運

中共玩權玩手段係幾叻ga 不得不承認

因為香港人夠警覺

到最後連 Tiktok 都結束香港業務

所以中共要輸出武漢肺炎等全世界收皮

包括香港反送中運動同侵連任總統失敗

2000蚊話賣部有leica鏡既手機俾你
要買既野入miniso平一半
呢個就係答案
地球人不分國藉都係貪眼前少少着數

對住班如隸梗叻啦
10幾億人都唔會反抗之心
咁既民族去邊度搵
歐洲1億未夠已經日日示威

一隻手掌拍唔響

滲透晒啲外國企業

真，多謝左癌
佢地先終極痴撚線

你應該聽下劉仲敬講下

佢有講過呢個問題, 其實係中共勢弱先咁, 條友我相信係當代最傑出的華人歷史學家

问：现在的中国，强大到足以向世界西方国家强力渗透，达到了不可阻挡和无以复加的地步，这是与世界文明的发展方向背道而驰的。这是因为跨国性的教团和跨国经济团体的失败和削弱所造成的，还是相反的作用所造成的？

刘仲敬：恰好相反，这个明显是罗马秩序造成的结果。

陷阱卡發動

１３億人，１１億奴隸，如果咁都窮，就證明作為主人嘅係弱智；之後有錢就可以收買一切。

餘其你哋話中共係一個「政權」

倒不如當中共係一個「宗教」，你哋會容易理解一啲

如果中共派黃絲每人一千萬
個個都變豬閪百格

原來係咁，中國又輸

有十三億個奴隸任洗係一言堂組織

歷史上邊有組織有咁勁

因為可以唔講人權
幻幻你係美國有冇得玩？

佢勁係勁在好識點慢性滲透
人哋其他嘢柒到飛天都好，都唔可以否認佢搞革命嘅手段真係好高章

慢慢俾甜頭你，講到好好聽話大家雙贏
最後控制埋你，食埋你，死咗都唔知咩事

係衰維尼心急，如果唔係，今日周街後生仔繼續組隊返大陸吃喝玩樂，心甘情願做支那人

陰濕+權謀勁

國民食草都要俾錢大外宣

中共真係好撚勁 識得用無限繁殖方法
首先洗左第一代人腦 移民去另一個地方 再無限繁殖
最後連當地政府 司法部都係 共產黨洗腦出黎既人

傳說中既十四億市場

因爲有加速師習大大。

因為共產黨識得係個佢地控制範圍內晚遊戲到玩 普遍民主國家都開放自己 每個人都有平等機會係佢地國家享有各種自由 例如言論等 中共可以光明正大滲透 但係外國從根本上已經入唔到中共既網絡 中共亦唔係講法治講司法既地方
最簡單睇下tiktok比trump簽完行政命令 tiktok可以跟住美國司法制度上訴 但係如果外資係中國比人屈？咪好似new balance比人告侵權
又或者最普通既全世界人都可以係twitter fb講野留言 姑勿論有冇比twitter fb block或者其他後續行動 至少都享有言論自由 但非中國人根本就入唔到佢地既溫層 入唔到佢地新浪 微博嗰D
共產黨太明白呢個遊戲點玩了 加上佢地財雄勢大 有幾多個似侵咁愛國咁本土主義

如果中共唔係勢弱, 就唔會行賄

就係知道根本完全無得鬥, 先會咁做

劉仲敬分析得好好, 受賄方可能變弱, 但行賄方絕對唔會變強

因為受賄方必然係貪腐比較嚴重果面, 真係出現內鬥都係輸果方

諗下, 如果今年唔係出肺炎, 拜登電郵門已經足夠民主黨亡黨, 然後一定燒到去中共果面

MARIO咁

冇人鍾意比人搞, 針一日唔拮到肉唔會知痛,
宜家情況未就係日日比毒品你食咁之嘛,
中產以上就係不斷比錢你使, 後生就用科技去荼毒你,
香港612之前未一樣, 你有樓/搵緊自由行錢,
細既就返大陸打卡食野, 個時香港未一樣, 支那WFC?
支那反送中個一步就係太急, 估唔到個反彈咁大,
佢遲多2年先推, 3分已袋啦,
支那玩滲透你估真係bb班咩, 口交部班人唔會同你認真,
因為真係做緊野個班人日日係暗啞底開緊工啦

因為人不要面天下無敵
俄佬北泡都冇支那咁厚顏無恥

所以中國呢個國家, 除左武力圍毆佢打到佢扒係度,無其他方法收拾到佢

八國聯軍就係例子

人海戰術移民滲透

當你本身私德有虧，然後被佢掌握大量犯罪證據，咁你都好難反抗嘅

美國大選似關deep state 多過中共事， 同中共最多利益嘅就係deep state, 加上佢地控制晒多個國際企業

但事實係中國呢40年越變越強

以前從來估唔到中共可以出到 Tiktok呢類全球級公司

因為香港
香港可能令支共無限印人仔換美金

就用一賄一 賂黎講

又幫到經濟發展，私下又比咁多著數

公私都兼顧到，做乜唔應承呢

全方位利誘輸出腐敗

有10億廉價勞動力任你駛 你想唔勁都難

經濟手段太惡劣。

用極低價去爭外國生意，自己國民佢死佢事。

身邊完全冇fd用喎 係咪造假

簡單講, 廿十一世紀講求和平既年代, 已經用唔到武力

所以注定中國控制全球

今次同deep state聯手

我是其中一個，絕不會貪少少而買強國貨
除非是獨家，沒有得選擇又必須要用

抖音佢唔係今日先發展架啦, 如果今日我估佢地諗移民多過投資囉, 佢至少都有5年底

中共係強, 但大家以為佢控制左美國, 其實係一種弱. 佢要用亨特果種人, 係證明佢地唔敢同美國硬碰

劉仲敬講野好值得睇架

道高一尺 魔高一丈

毛魔有遠見

外匯管制 : 14億人搵錢, 但其實係幫中共搵錢

因為舊年我地係上面文宣太勁，根住Tiktok 封左香港區

因為d人有咩唔鍾意就賴中共

連登仔係時候認清真嘅普世價值
為左所有人嘅公義做弱勢一群比人打壓
不過努力啲合污上游

同溫層效應

所以
民主國家應該改遊戲規則
用民主自由來對待同樣是民主自由的國家

獨裁極權國家就用返佢地的獨裁極權來對之

否則，根本就對民主國家好不公平

唔只錢，中共似乎係參考晒1984嗰啲小說嚟做嘢

你自己都識講啦, 上年社運咪睇到香港到底而家滲左幾多中共人囉
仲話乜都入曬中共數?

其實係佢個意識形態對權貴好吸引

中國控制成個美國
點解得共和黨同侵冇俾佢地控制

連登仔，遠交近攻都唔識？

但癌細胞你話佢強定弱？

1000萬就攪掂副總總，佢一年可能有幾百億做呢啲野

中共同deep state都係under new world order

咁諗會唔會合理d？

同意

簡單講，中共可以block美國公司

但美國block中國公司就好難

咁呢d 係相向既，用支槍迫你用咩

香港人先少用咋
外國好多人唔多唔少都有用

因為左膠嘅興起！中共深知呢班人好食懶飛，最易控制

香港都冇咩人用likee 禁係咪都做假

Mario都叫見到 佢玩緊呢隻係cat mario

聽都冇聽過

第一錢多，人多市場大，引你貪佢啲錢靠攏佢。

第二由一建黨就唔信唔跟任何現代文明，監控滲透洗腦乜野招都可以用。玩到熟手就輸出海外，海外啲幼稚白人邊夠佢鬥。

的確冇用槍指住啲人用，班友都有自己嘅人性缺點在先

因為啲人無腦記唔到咁多野
只係識人民幣人民幣 明明美金多過人民幣好多

所以佢咪講, 受賄方(人類) 可能變弱 (生癌死), 但行賄方無可能變強 (成功左咪同人類一齊死囉) 但最怕香港人(健康細胞) 都要陪葬

咁你唔咁諗，唔係中共咁勁，香港獨立啦，成敗論得失的話中共而家係贏咗香港示威者喎，林鄭依然屹立不倒，仲好大機會做多五年。

其他人奶共係打算可以win win雙贏 但共產黨嘅雙贏係中共贏兩次咁解 左膠一直未明白一直就畀人食住

真 成班以為自己係被選中既細路?

我都即刻諗到此圖。911後全世界都好似立立亂，相對穩定係支那市場

因為奧巴馬年代美國乜撚野都無做
助長支共慢慢咁滲透全世界

其實就係軍事上唔夠人打 但係又要發霸權夢
先至要玩咁多超限戰呢類陰招

個世界窮

$$$$$$$

古惑仔一個🙂

係, 所以劉分析得好好, 中共腐化美國政壇, 唔係因為中國強, 而係因為中國弱

係咪因為佢後起先排咁高？fb ig大部分人都裝咗幾年

基本上堆社交媒體都比中共滲透哂

班美國仔仲柒下柒下

只要當人唔係人咪做到

人口紅利
有11億人俾佢奴役
全世界除左印度無人夠佢玩
但印度分裂得仲勁

中共要滲透香港人唔洗tiktok
淘寶微信支付寶 你中咗幾多個

直頭超過晒

點會無
未浮上面姐

日本先誇
utube直播台全部用tiktok

睇到中共咁撚高，小丑一隻

中共只係美國大集團用黎打亞洲戰線既政權

你中有我 我中有你 人類命運共同體 有錢大家齊齊搵

反"精英" = 鄉下redneck

錢
女人(男女老少任君選擇)
資訊滲透

啲美企淨係見到14億人口
無諗過當中得2億人左右消費得起
弱智白人

真 我連東江水都唔飲 只買法國礦泉水飲

如果係支那有份呢

呢啲喺中国絕對唔係prank

呢個係中共藍金黃既威力。

藍 - 筆桿子，宣傳，統戰， 網絡社交媒體力量。

金 - 金錢

黃 - 女色

滲透勁，係民間用方法潛移默化啲人
中共最叻呢啲

因為錢，可能你會話佢錢唔係最多，但係佢既錢100%由佢自由運用
你民主國家幾先進幾富裕，都係叫預算，叫儲備，只有高度集權國家先會叫做錢，除洗都可以拎去自己洗
加上佢市場的確係大，有佢首肯你係可以毫無風險咁得到呢個市場，easy money邊個唔想搵?
唔排除有人出賣自己既影響力去同中共換錢，形成一個佢只係和平合作氣氛，一個由100%外國人組成既外層保護網
一段獨裁政權其實都係跟住個劇本走落去直到死亡，因為佢呢套方法幾千錘百煉都係不敵西方體系，前人已經驗證過無數次
所以佢就用另一個方法，就係收買/ 滲透，佢唔需要超級你，令你唔會打死佢就夠

強左滲透同

引發對家內哄瓦解

impostor

冇中過
不過而家嘅大中小學生好難講

I saw pink vented

咁你好彩
提醒一下，有裝過就等於中咗
除非factory reset

唔一定關中共事 侵連任會影響美國傳統左派利益 所以出盡手段阻止侵連任
咁岩同中共目標一致

唔係有班安逸既左膠中共點會咁成功
又唔好一味屌中共滲透人地，身本個制度就養左班豬，天時地利人和姐

可以借力團結內部

人多錢多

同樣冇人權
俄佬點解可以成pat屎咁

人多疊馬，地理位置好四通八達，香港戰略位置白手套，極權主義 所有資源權力想點用就點用

咁印度一早世界第一

西方想中國加強國際參與度令佢民主化
結果咪比中共愈做愈大

中共高層好似真係咁。

佢地太有錢

同埋唔會飲垃圾東江水

成班左膠因為意識形態幫口一齊奶
奶到共產黨咁勁

成班生番咁淨係識強姦
畀多廿年可能可以同中共較下勁嘅

錢
完

亦可以講玩權玩手段叻先可以有咁多奴隸嘅
早廿幾三十年中国都冇咁多奴隸啦

Cat mario

收買國民易定收買政要易？
非洲個啲你收買左個總統就成個國家比你玩哂
唔得就收買下面幾個架空你

唔係中共勁，應該話係成個共匪主義嘅玩法都係咁，馬克思係講conflict，列寧學習後更明白個玩法，點樣小數人控制絕大部分人，點群眾鬥群眾。

蘇聯未解體前，有勁多間諜特務潛伏係美國幫蘇聯做嘢，有做政要，有幕僚，蘇聯解密後勁有大量資料出現。

共匪主義就係挑動群眾對抗，從中奪權，講白啲就係叫人做二五仔，不斷叫人叛變。

以前由蘇聯做開嘅，最近變咗中共去做，因為中國有十三億奴隸供養中共去達到收賣外國政要嘅財力。
點樣拉一派打一派

洗腦最好既野
一堆人出一堆串侵片
出吓出吓就自己個個都憎佢

你啱
係中共同美國精英一齊出賣民眾
尤其係支国基層

I have been falling for 30 minutes!

呢樣真有咩衰野入中共數，好野就關侵侵爸爸事

即係佢地本身係合作夥伴，大家早已經有默契，各自爬山，中共唔洗出手
如果係咁既話所謂Deep state根本就無敵，任你幾勁都翻唔到身
佢地都已經定左個發展路向，點會俾你Trump/ GOP搞搞震

TENET

咁我都認同中共而家一定係弱個美國
問題係知佢係癌, 美國都唔去醫 (左膠/民主黨), 唔敢醫 (溫和共和黨)

GOP 都一樣存在住呢班人啦
只係呢四年比侵果派獨大先無咁張揚

咁維尼宜家都總算捉贏o左呢盤大棋
話就話心急, 但都仲可以將人軍

事實上大陸輕工業的確係超級發達
有好多國家都係冇呢d生產線，生活所需大小物品全部靠大陸入口，你想唔想像到要幾十蚊甚至100蚊去買本淨色普通橫間單行簿
同埋大陸好鐘意惡性競爭，將消費品價格愈壓愈低去拎你地市場，同時養活佢地自己人，有左錢再慢慢國外玩底層滲透，其實手法極之高明
再用自己人口大市場大去迫令外來企業跟佢國內遊戲規矩玩
其實呢個就係中共破局既最終方案，佢知道自己呢套方法唔會掌控到世界，始終有局限性，冇可能有西方社會有咁多創新，但佢只要令到你唔會打死佢就夠

幾百億都可能只係零頭咋

所以支那豬一定係要屠

here we go

因為佢地做慣統戰

計埋支那既

你行一轉多倫多再講啦，中共唔係無所不在

PS: 唔一定啱，只係推論係咁先有咁大影響力

你係一個外國人
中共比一億人仔你，本應對你黎講係無用，因為你係本土用唔到人仔
但有一日LV同你講可以用人仔找數
一億人仔對你黎講就好有用

然而，LV點解會肯收人仔
因為LV收完人仔就可以同中共兌美金
所以收人仔都無所謂

咁中共d人仔都係印出黎(Gen個0出黎)咋嘛
再加上唔駛本土有戶口
直接入支付寶
收錢洗錢都唔經本土銀行，搵幾多洗幾多得中共知

而呢個行為遍及整個地球既時候
中共既影響力就大
而解釋到點解某d人唔想侵打中共，因為打贏左，d人仔會化為0
或者個問題係，中共點解會有咁多美金去找數

錢，之後當你錢多到洗唔晒，就會開始聯手玩權

所以我好鍾意維尼同777
真正令香港人面對政治
同時又多咗一大班人醒覺/再清醒

777令大家真正面對依家嘅香港發生咩事
一切溫水煮蛙 自欺欺人嘅畫面 完全破裂
支那所有抬底做嘅野全部放上抬面做

有無留意以前啲戇鳩仔話
食飯/打機/行街唔就好講政治啦
依家邊個話唔講政治 睇下有咩後果

電子毒品既野
大把女拎黎賣意淫片

投其所好o者

唔只，佢好識用中國文化同扮弱者去爭取左膠同情分

舊時真係有外國人信，傷害14億人民感情

其他國家唔可以咩?

中共玩滲透係神操作

最慘係班鬼佬對中國大陸唔上心，係噉比人滲透

西方國家遲早玩完

笑撚到我

風水輪流轉

之前個咩歌手甚麼芝：「我唔識政治」

其實香港真係冇咩人用
但外國真係勁多人用

貪錢 支那廉價勞工生產線

你個名

最認識人類陰暗面又最會利用, 係惡魔本人

咁到o左宜家, 老共都係穩袋呢3分o既

mario
然後轉場景
喺地底繼續行
背景音樂唔同左

最尾仲講到
打得嘅公民(槍權?)係強大嘅前設
而DEM其中一樣野係收回槍權, 如果成功算唔算收到英國皮?

十三億人一人一仙就可以收買至少一個人

6億人月入一千

壓榨左果d錢就收歸國有

用去邊都得

咁錢從何來

人民幣力量, 同埋中國人奴性重, 未到冇飯食都唔會反對政權

因為想發大財係不分種族膚色
係美國 政客 智庫 大學 矽谷 華爾街 NBA 荷里活都想賺人民幣賺easy money 發大財
我諗中共應該都估唔到一講到錢 生意 中國市場
班白皮豬就投哂降

14 億韭菜真係唔野少

但點樣去判斷一個國家/政權/組織係民主or獨裁
有時又好難非黑即白咁分

例如星洲, 一直對外號稱有民主自由, 有選舉
但實質係打壓自由, 控制選舉,利用制度去保住權力
歐美又當唔到佢係獨裁國

又如果A國同B國唔妥, 有仇
咁B國就算係民主自由國家, A國一樣話B國獨裁,要制裁都得

所以就算改遊戲規則, 一樣都有機會被人玩弄操控

對任何大勢力黎講 用錢/權力/女人解決到既問題都唔係問題
無論美國（假設deep state存在） 以至支共 佢哋背後解決問題既方法其實都大同小異
而佢地都好驚以信念而戰既人
因為呢班人 你用乜都買唔通佢

我唔敢講侵侵係唔係
但可以動員到成個國家機器去對付一個有民意基礎既人
可以自己判斷下

其實支共都驚果堆傻鳩小粉紅
口裡愛國 心裡為財既 佢哋真係未驚過
最怕係班愛國青年真係以為國家強大
日日要支支打鳩美國

出返黎無晒內藏, 但話係跌死即時火化
家屬追究被判尋釁滋事, 沒收所有財產
你話中共點樣唔發, 世上仲有邊個可以同佢對抗

連登仔一時話支爆一時又話有錢到買起左美國
其實將中共吹奏成一個打唔贏嘅對手
係想比藉口自己放棄定點

估唔到以為係比車車死

咪係 中共咁勁 仲唔認命？

share一篇近排睇關於新華社既文
From the World's Largest Propaganda Machine to a Multipurposed Global News Agency: Factors in and Implications of Xinhua's Transformation Since 1978

唔係中共勁，係美國左膠太癲

真係冇 利申好多支那親戚

係囉 唔否認tiktok依家追上
不過齋睇單月下載量未必睇到個full picture 睇active users數量可能比較好

錢同陰道

因為事實無咁勁，係連登仔自己幻想出黎

中共無咁勁 但勾結埋跨國大型企業
所形成既利益集團 基本上乜都控制到咁濟

當你有番一定本錢，又夠狼死無視所有形式嘅規範係可以好屈機
支那唔係一開波就屈機但係學得快，響國際組織入面收買，起人工島令佔領成即定事實，勾結外國權貴，蟈內高壓管治，資訊同意識形態戰，呢D全部都唔係原創，但就俾支共發揮到盡

有冇死到??

老實講有時係IG睇到抖陰片覺得傷眼同on9
用太多會變弱智呢個講法話唔定真